覺得自己係零

呢排日日同我男朋友嗌交，間唔中又畀佢屌獲勁，我個心入面好難受，個後花園到宜家都仲痛痛地